大家最睇五官邊部分

我就話對眼
眼睛唔會講大話
個樣砌埋幾試正
但對眼無神/厭世 不了

眼>鼻>嘴

緊係鼻啦 影響最大

正確

鼻又難講 你心目中嘅靚鼻係點先
有啲鼻大但又唔可以話柒

一定係眼，但眼可以靠化妝整出黎，所以如果係有化妝嘅情況下就睇鼻

清澈大眼雙眼皮長睫毛就一定冇得輸！

鐘意睇鬚根

有d人眼細 但鼻高都好型
女仔鼻高都會靚好多
眼幾大都好 鼻扁都係7 冇輪廓

畫大對眼 同打陰影係個鼻一樣 扼自己扼唔到人

我都覺 同佢講嘢會忍唔住聚焦係啲鬚根

BB個鼻唔高都好靚

我都估到有人會po呢個
呢個係世界唯一例外

鼻》眼〉嘴